[switch]Pokemon 拳5日後出無人講？

雖然係wiiU街機移植，仲要有個咁頹嘅demo，但未至於無人玩掛？？

玩左陣demo覺得會好快悶

格鬥小眾game
而且冷飯冇咩好講

格鬥game冇乜野好討論

Fans 向 game 但覺得可以出多d怪 好似太小

見人話出左添

仲煲緊芒亨

想買 但係驚無人玩

我買 ，今日仲買埋mvci, 雙開格驚

買會買 玩會玩
但真係冇咩好講
等報價lo

不了，等火紋無雙

出左咁耐但加角加得好唔積極

會買

買

好快會悶 唔會買

咪就係 加多幾隻洗死咩

今日唔知有冇偷跑

仲未加到Pokemon既屬性

期待中

希望會好似splatoon咁一路更新加新野

splaton好似幾好玩

不了, 等大富翁

Wii u 一早買咗啦

玩完demo已經冇興趣

兩隻差太遠
話晒splatoon救過wiiu
poke拳冇

呢隻正

唔加好d

知唔知確認左幾時賣未, 定仲係講緊秋季

今日偷跑未

會買！
琴日好似見有人偷跑左玩緊
其實total 21隻真係算少咩？

算少啦
仲有好多有特色既可以加
智蛙都冇

智蛙同依隻game真係perfect match點解唔加

如果handheld mode打緊果時d角色貼圖仲係咁差既話就真係無乜興趣買

垃圾先買

我係垃圾

叫鐵拳小精靈

係咪體驗版炸

正式版黎

身為fans想支持下，但感覺好快會悶

格鬥驚係咁
始終都係小眾D

收左工去望下先

識人拎架姐
都唔知今日見街未

tv mode都好差

好伏下

見有人live 玩緊

正式版？

ys

咁大膽開live玩

可唔可以講下邊part伏
我覺得作為格game都收貨喎

唔洗太認真

demo畫質好差 希望正式版好d

都唔係好差姐
幾細緻
唔好成日講畫質啦

其實係咪普通格鬥GAME換左POKEMON個皮上去 ?
有無咩POKEMON元素係度?

等緊10月隻mario

除左你用pokemon黎打之外
基本上冇

有典型既pkm招式mix落去做技能

如果有得配招揀特性出番4,50隻有得用咁會吸引好多

會唔會有DLC 出隻忍者蛙黎玩玩

佢只係街機版加多一兩隻

出左克屬先啦

D背景好清 係隻寵濛啫

唔好啦

克屬都好
但每場可以有多一隻寵隨時替換
Share同一血量會好啲

想像唔到剋屬會點
俾人剋正你人地打你一拳等於你打人3拳點玩
如果有得換人會唔會一俾人剋兩邊係咁狂換

克屬我玩番正傳唔好

咁儲夠條action bar先有得換會唔會好啲
代價係冇得放大技

咁佢加得pokemon落去，咁無理由唔加返少少呢啲落去

當你有配招咁仲連唔連技好
剋屬放格驚太怪

怪力9成招打唔到恥鬼

而且咁意味住要有大量角色同招式先有可能平衡D
D模組有排做

其實可以好似仁王咁裝D招上連技到

想有PKM元素啊
出招限PP囉

練埋寵生好5v先好拎出街打啊

個人覺得幾好玩 可能自己本身好格鬥game 又好中意pokemon

仲要升lv同練努力值

而家做緊乜野價?

有偷跑喇咩

有冇人得閒去黃金信和睇下偷跑未

到時肯定又話唔真實
格Game都限PP

叫班人直接玩番原作算

姐係偷跑咗未

有仲唔個個post上黎曬咩

奇怪在見到有人試玩 但就冇人po 上嚟

正，連登唱衰實好玩

面書谷話好景已跑

重fans向格鬥game應該難d你睇有人開post都冇乜人講

幾錢先?

依game又唔係新野

見到有人報450

報就係450
唔知咩版

咁撚貴 過幾日應該三舊幾

過380都唔係好想買

見啲人講好似話好景同信和有
一陣收工落深水埗望吓

今日有炒價
即係聽日有大貨啦

Ff都玩 ？

玩呀
有frd黎做接待game都好呀

已跑? how much?

請問有冇日文語音？

去到好多鋪頭都落左閘
有開果啲話廿二號先有貨
去信和好景走左轉都唔見有
我係咪去左平行時空

Wii u隻舊pokemon拳有冇機跌價

謝謝

好景賣緊498

慳返

炒貴左成兩舊

堅決唔益炒狗

原價298？

三百幾

請問呢隻有冇分日版美版？

黃金唔知有冇

玩完demo完全唔想買嚟玩

求出技表 demo亂chok好無聊但youtube見人對戰好正😂

黃金已偷跑 390

信和仲係450

我覺得一般, 角色太少, 模式太悶

冇卡比獸 😭

可能遲下又出amiibo 呃錢

好景378

黃金1樓390
g point未有
特典係日文

觀塘 $398 連特典

想用卡比獸 智蛙 大比鳥 水戰龜 大岩蛇

記得隻game一直評價都唔錯旳係wiiu

有無手足已經買左

係WiiU部機本身fail

荃灣賣緊$398

買左

好景

買左無特典 特典有咩包

垃圾黎
招式表

荃灣邊到買?

地皇

藍田388

我都係好景
378

觀塘邊度？

觀塘廣場

梗係觀廣頂樓啦，地鐵站執左幾年

有冇巴打知黃金邊幾間有

近地鐵站門口頭幾間其中一間
金源頭先未有
G POINT話晏D

有冇分日文版英文版

黃金POP Store之前訂左 378
想問下虎之卷係咩黎

金源今日內會唔會有

招式表

格鬥game ...
Arms 都無幾個英文字⋯

唔會，金源得行版，依家見街既係日版

其實係咪每一次小精靈個招式表都一樣

熟的舖頭留388⋯

觀塘廣場3/F?

聽日先買 聽日有行版

行版=日版
除非你在乎佢個特典

行係中文？

有冇屯門價錢？

佢話中文版特典

中文版特典仲未有咩?

依家果D日文

日文仲靚喇

跟部機語言
我買日版，部機較英文，入到game係英文

皮卡丘

官方有無講過話之後patch仲會唔會加精靈

冇講 但最好預佢唔會

隻game都出左成年有多 有心加一早加左 利申都會支持下 賣得好佢先會再出

格鬥game竟然冇得睇小智蛙揸住把手裡劍片人

連特典388入

好景 379

會為左呢隻驚出switch
好想玩好耐

依隻GAME係咪冇中文

呢隻都要中文

唔係 想知下
一陣就去買日文

冇啊呢隻

有無英文

Demo已經玩哂所有野

有冇淘大報價

好運450

格鬥GAME竟然冇小智蛙

黃金378

720總選第一竟然唔及一隻sm草主

可能留Poke拳2

智蛙曇花一現
依加係加都加mimikyu啦

話唔定會追加人物咖，
Arms 都開放左個大佬比人用。

呢隻搞左咁耐先多左5隻

188 $390

睇本出招表嚇親，咁多招既

返去一定用恥鬼先

邊度有特典

應該四圍都有
特典只係平唔值錢既書仔

耿鬼

真心出沒

恥鬼都唔識

出招表

巴打可唔可以影本野上黎睇下
唔該曬

邊間

恥鬼可恥都唔識

會唔會好快厭

可能會
不過呢啲格鬥game間唔中係床拎出黎撚下都好

隻隻唔同，要練

買左無特典 係唔係就係無左本書
有冇人可以影出招表放上黎 依加鳩打緊
normal cpu都輸

記得wiki有出招表

周圍同fd玩，上網玩，應該可以keep到一排

入面無training教你點出招咩?

禁start都睇到招表

係咪似鐵拳出招咁？

點解好似個個都用老噴

單機主線比特別超夢夢屈機

係咪好多唔知呢隻係舊game嚟

隻game真係衰係wiiu手上

岩岩信和2樓近電梯細間買都係$368
良心

街機出先 wiiu抄佢 依加switch 再抄 即係抄上抄
不過wiiu 無人買 香港又無呢隻街機 所以變左新game

次次去日本都玩街機 依家終於有得玩
378入手

企鵝好o岩新手用

自己公司唔算抄掛
最多話炒冷飯

老任唔係不嬲都出n個平台架咩？
sony都一樣

係炒冷飯 打錯左

我都係
終於有得玩

368應該冇炒？想入

機都冇，講咩

呢個應該劇情需要 比佢秒

你唔係岩岩買左機咩

SWITCH版就唔好打主線直接同人打啦
wiiu版就話一定要爆機先開到超夢夢姐
打主線會悶到瞓著

有冇巴打開private group

啲招難記到傻 仲要有兩種phrases要學

超夢夢勁多花款

399

單機打黑超夢打到淨返2xx血之後唔小心比乍打死左

乜移植都當炒架咩

demo 教學完左之後打多左鋪, 己經刪左驚

之前係wiiU 玩覺得好悶 打左陣就棄左
但用switch handheld moder打 又覺得ok 好奇怪 可能方便玩一兩場都係原因

其實最高係幾lv 係咪隻隻都可全能力full

好鬼難玩

mega eleven
間野個樣好頹

送果本書原來入面有兩個code，會有20套衫

真突發

返去即down (唔知係咪香港天氣濕,本野翹起哂都無乜點睇)

晏啲出去信和買
但係仲有無特典嫁？

但係個廿套衫只係得訓練員?

俾比卡超著架

屌真係有
係隔離fifa偷跑區比人fake得多
唔敢信人

有冇港版報價 想要中文書

同求
唔知今日仲有冇本書

好似係

好想知好唔好玩

好撚好玩

快d買

怕玩幾日就唔玩 格鬥驚好快悶

剛入手

[member］2樓[/member]

玩落幾正

好多招式 要記下

睇出招表好似好撚複雜
大家玩落覺得點？

好想知贏咗佢會點，定係劇情需要，玩家一定要輸架呢?

有冇得狂屈三道板斧

想問係咪乜版一定有本書仔跟

唔一定

琴日手快快買左 無送特典
有冇人有CODE多 唔要

好似隨便咩amiibo都認到 每日一次
琴日送左d衫/錢/稱號俾我

番去掃下d墨魚先

Orly?

無知一問

部機係咩語言版本都好，是咪都玩到所有版既驚架？

玩完demo無晒興趣

琴日買咩都無

玩完教學都覺得易學難精, 不過其實複雜都好無咁快厭

有少少心動
但任記出品，csl撚係咪一樣係街冇得網上對打

有無巴打會買埋 pokemon拳手掣？
係日本玩街機個陣 覺得幾好用

唔知過幾日會唔會跌價呢

我都想知 想買 但驚好快無人玩

觀塘廣場有行貨未
想快啲玩

Me2

依家行好似368-378呢個價位？

想用大掣多D
有冇出轉插呀

聽講依個掣細過街機掣
手感可能有d唔同

switch有出大掣架

有冇得就咁買特典
琴日買左成四舊水都無送

本書最多值5蚊喎
code就如下 自己試下入唔入到：

有

以為一樣 咁好似用番pro手掣好d

thanks

正哦

無知一問，特典有咩用架？

想買隻game有冇分日文中文版？

冇中文

岩岩信和1樓向下電梯連鋪入手 369 特典係呢本書仔 入面係出招表

劇情需要 好似係必輸

話玩完試玩就del既人 收收皮啦
同電腦打一定唔撚好玩架

刺激

好多招 有排研究

買左368連書

升左既精靈有無得reset?

想問條code有咩用? 正常條code應該喺邊度
今日買完唔見有code

想問下個code邊到入

My town

有冇Pokken tg group

同wii u個隻有咩分別

可唔可以答下我條code喺邊呀

係本書到

多左幾個角色only

佢出忍蛙一定買
唔明點解佢死都唔落

想問pokken賣緊幾錢

印喺上邊定係攝卡仔？

我本書仔完全冇code

第6頁下邊 但唔知邊到入

第六頁

第6頁

標題禁x

我都想知

Wiiu都仲有人玩更啦 何況sn

回左另一個post
岩岩係葵廣買左 $348 連特典 有中日簡

大家點分配啲能力值

暫時平均 最高係上到100LV 慢慢上

有冇得online普通咁連線打嫁？我見佢online mode到剩係得rank mode

有friendly

邊到？ 搵唔到

搵到了thx

平左50

早買早享受

打緊好正 用水君做拉狗

想問下難唔難上手 聽日買

想佢出番以前玩gameboy果隻既仆街mon

我想佢出返寵物小精靈競技場
用switch 玩應該好正

之後咪會出

佢講到個系列收咗皮咁

3ds仲keep住1~2年就出一集
係switch未知幾時有

rank有勝率果啲真係玩家黎?
亂㩒都勁過佢地bo

Online ranking先係真

D日本仔既鬼斯勁到on9

以前無玩開遊戲機 係咪即係講緊金銀版 果重模式果隻?

呢隻GAME資料少得可憐

有玩既大家一齊整合一下資料, 聽日正日發售, 有機會開過個新POST

而家兩個POST基本上都改錯名人地明明叫Pokken, 改番靚執好頭POST,大家好上手D

wiki/combo/教學（日文）唔識日文自己用google translate 9估啦, 都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

實體購入特典:虎之卷 (出招表)
Page 6 有兩條code
20件男人衫,20件女人衫 印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號

以下我未試過, 組合巴打提供資訊得知:
每隻角色可以升到100LV
(p.s. 但Level與技能點好似冇關係?做每日任都可以得到技能點,就算冇升過LV)

玩落再補充
比如,邊隻比較易用易上手
支援寵之類

一齊開荒啦

補番少少

想有轉插用返PS3/4果個
再買多個大掣比老娘屌死都似

買左依隻玩 勁爽

第一名果個恥鬼好鬼勁
比佢屈住黎打

打極都係恥鬼黎ge

做完日任係會升lv的

官方咪講左一年多先有

加點數是咪剩係單機模式有加成？

炮台山360連特典

特典日文係咪代表係日水？

唔清楚

之前買果時無留意到本書係日文,有冇巴打好心可以影返個中文版上黎

我都係日文

其實出招表冇咩意思架喎

你去Training道場,佢有個模式教你行一次所有招

資料整合

wiki/combo/教學（日文）
唔識日文自己用google translate 9估啦, 都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

實體購入特典:虎之卷 (出招表) 留意番有中文/日文
Page 6 有兩條code
20件男人衫
20件女人衫
印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號
問: 點掃?邊度掃?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第1個:Amiibo

以下我未試過, 組合巴打提供資訊得知:
每隻角色可以升到100LV, 未知點數加成差幾遠/是咪單機先有效果

另外有冇巴打開番個LIHK 100人Group?

兩登不嬲反開group狗

上集係 加到最高 都只係影響到5-10%

唔係呀

對戰果個100人group呀

未訓醒
sor

放pkm拳 全新未開連特典 可換孖車8 / arms全新

見巨鉗combo咁型諗住練下, 點知打電腦勝率慘不忍睹
有咩寵岩新手用, 暫時覺得貓頭鷹同企鵝幾易用

玩左陣 新手角應該係噴火龍 比卡超個d
超夢夢 恥鬼 個d都比較難玩 要接combo

比卡超 係最on9無腦 新手亂玩都贏

呢個真 練緊恥鬼 爆seed後好爽

用貓頭鷹全程無腦A

大家而家咩Rank?
我打左一日D5

略略試過下 覺得braixen最易用 （火狐狸）
可能我太新手

用緊老噴
如果唔係變X噴就好

火狐狸好薄皮,拉打不錯
儲A屈Support

最高去到幾多lv？想研究下點分配點數

搵到了

X噴有陰影 唔會練呢隻

我用緊路卡里歐，幾好用。

上到IRON唔係好夠打

水君最好用

用緊狙射樹梟 好正

其實幾好玩 好刺激 但身邊好似冇咩人玩咁

有冇人用黑超夢

次次比電腦打到訓低
一起身又比人屈過

想用 但好難用

點解咁多人用耿鬼

巨鉗螳螂個招 横橫，yy,xx 點先拎到個最尾個x個時機，成時連唔到下一招

去training mode睇教學

d招自扣血

善用反擊 (AX)
上網打真人都係咁, 攻,守,投反擊缺一不可

定期資料整合推POST
心郁郁未買既巴打快D打入我地啦

wiki/combo/教學（日文）
唔識日文自己用google translate 9估啦, 都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

實體購入特典:虎之卷 (出招表) 留意番有中文/日文
Page 6 有兩條code
20件男人衫
20件女人衫
印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號
問: 點掃?邊度掃?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第1個:Amiibo

每隻角色可以升到100LV,
巴打消息指WiiU 點數加滿一項有大概5~10%加成 (待詳細資料補充)

Training Mode道場有逐招Walk Thru點出
同簡單接Combo教學,
另外同鐵拳一樣, 打擊撞牆會有combo繼續接落去

大家繼續俾料

耿鬼又cute又型

blaziken 好好用

角色又少玩嘅變化又唔大 出隻開放式地圖去哂咁多代嘅區域先啦

下

又loop
格鬥game同rpg唔同類型點比

你學哂所有角色既combo先講啦 一睇呢d就知呢game都未玩過

格驚去哂咁多個區域把撚

A new challenger!!

格鬥驚只需要多角色，同有比賽就最好

辣殺驚
又冇劇情
又冇開放世界
又唔描寫下小精靈既內心世界
毫無自由度
冇得配招
冇四天王
不了

曲到圓

但基本上冇話邊隻特別勁㗎嘛 差在邊隻易操控或者自己覺得順手？

有咩 點解我唔覺

強烈要求pokken加入比卡超打排球flash game

大家覺得超夢夢定黑超夢夢好d?一個用sp值 一個用血

玩左兩日練開剩係識用一隻

一用第2隻變左弱智

On99

屌 恥鬼真係煩到仆街 rk d日本仔全部都用

剩係識用超夢夢？

未見過game咁on9要人1件1件load40件衫

agger

唔係,用緊火字雞佬

其他精靈比唔到意見

p.s. 我覺得水君幾啱新手用

唔係好明duel phase嗰d咩黎

分兩個phase
3d同2d

有冇話應該點運用

開波a放箭搶first hit
之後前a近身再a+a combo
轉phase繼續前a+a+a combo
如事者係咁loop
最後爆seed前a+a+大招收頭

3d用黎拉打

唔同pkm 係唔同mode各有優劣

唔知係咪我問題 3d好似有啲難控制
拉打係咪點都要圍住對手轉

ff用開咩

FieldPhase 招A箭真係好快, 好on9

練緊火雞

練緊比卡超 demo已經好鍾意佢d招

有無split mon 雙打？

有雙打 不過冇split mon
1個畫面睇哂
我覺得咁仲好

只要識跳A XA 同 YB 3招 打rank係好難輸

出究極日月喺switch 先叫醒我

恥鬼好型

練緊路卡利歐
佢粒波打得贏好多遠攻技
有無同好

點解我上次玩有得揀split定唔split

有冇人解答到

有得分屏嫁

我驚你唔會醒

有啲咁嘅事?
係咪得tvmode有

對打game 耐玩度有限 如果係變返gameboy玩法 捉完精靈再戰鬥變對打就唔同講法

格驚小眾姐
唔係佢唔耐玩

其實有冇機會出隻好似zelda咁既game
由關東打落神奧

志在都係同friend玩架啫

應該要捉完睇個體好唔好 唔好再捉過
之後自己練埋寵 分配點數
可以自己配招
然後對打個陣唔好咁麻煩 用回合制啦 我出完招先到你出
應該好好玩

GF既技術力
都係集中番好D

打到落阿羅拉咪仲好

以GF本性黎講 應該冇乜機會

咁似Pokemon go既

又要話人食老本
有新類型又話要多D正傳元素

有邊個會介意gf 食老本
機都出埋等正傳降臨

其實出一個地區, 拎完圖鑑御三家, 之後無限制周圍去就夠
成日俾npc封路好on9

早一兩年有玩過一隻indie級開放世界pokemon revolution online
(好似老任有受權佢整)
有好多idea係好正 可惜indie限制人手少 資源少 一直做唔大 亦唔想做得太大
每逢節日都會搞特別活動 開個活動島出嚟 入面好多NPC打 又有得捉咩萬聖節/聖誕節pkm乜乜物物 仲有BOSS級敵人 敵人啲PKM250LV 識食藥
AI都強化勁過普通NPC好多 識玩岩釘吹飛落毒乜乜物物
所以每次開活動就幾百人聚喺個島係咁捉新嘢

佢都有商城 不過全部都係賣坐騎/外貌飾品 冇乜影響gameplay
好多人唔課金就不停捉色違拎去賣 同人換商城item etc
最多人想買就係色違伊貝 要俾錢入去safari狂刷

不過最好玩都係打王 啲王每幾日就reset一次 又有正reward

個training mode 無解釋過個X個時機 我基本上跟佢個節奏都唔得。

有無話個動作去到點先第2下X，定係YY完個下X既時機

幾錢

拎左冠軍個拍檔多左件衫

單機mode

我都唔知我係打到邊先有
總之我打爆左入去望多左件衫
幾正

對戰設定第一行揀開定唔開

我都攻Lucario 一開波到手上網打rank 比人屌打 依家 5 Battle 0Win

Lucario拎枝棍係咁扑人好正

老任冇可能會授權

Amiibo每日上限5次，有special items送

打老噴係咁比人combo

有冇人開番個真集中貼

帖

前a a會向上挑
挑完之後可以駁多次前 a
好正

直接係度傾啦 人流又唔多

傾爆呢個先囉

淫賤訓練員
btw 啲衫好靚我都係用女角

唔係喎你呢個adviser嚟

有冇人用鬼燈

有冇d評價個d咁 可以睇下d角色有咩優缺點

有，其實佢好勁

太少角色 玩左兩日都想放

我覺得你expect錯
每代鐵拳都係廿個角色度姐 又唔見人話少

想主攻巨鉗螳螂 有愛
請問有無攻略應該點用

一開波新手第一隻用佢
係咁儲前y大炮轟死啲電腦

睇住先

講到好似事前唔知有幾多個角咁

Thx 巴打 但google 啲翻譯超難明

想主水君，有冇高手

想收

鬼燈真係勁可愛

上面有人放

358連埋虎之卷
開開心心有機打

巴打邊度買？

有冇人用鯊魚？ 點連技先勁？

元朗嘉城

鬼燈好q勁
有場rank打佢，中距好勁好痛

大家覺得路卡利奧好路好用？

有愛就練

上網玩完全唔夠打，擋都擋唔倒

其實好唔好玩？見好多人咁快放

玩開格鬥game嘅人適合玩 我覺得難上手啲

可使用角色無咩邊隻特別有愛 無聊搵下tier list 見到外國網參差不一
火狐就見多個網排頭幾位 之後有水君、比卡超、超夢、沙奈朵等

想問下老手邊隻精靈上集對戰特別多人用

其實出招已經叫易,

真鐵拳D Combo練死你成日623 623 4646 41236咁chok

youtube可以睇下世界大賽D高手玩既風格

@AGNESSSS 巴打

我好認真打開左巨鉗黎試

你肯定你冇睇錯招表? 4個都係X黎喎
唔係YYXX

有無人開個lihkg group打ingame group match

比卡超真心易學 尤其招打雷好鬼屈

招易出又夠攻擊力, 如果唔熟防守
好易比D power系寵幾野反cup

係 頭先有鋪比sm草主打到仆街
好彩下場又遇到佢成功覆桌
即刻割禾青offline

定期資料整合推POST
心郁郁未買既巴打快D打入我地啦

wiki/combo/教學（日文）
唔識日文自己用google translate 9估啦, 都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

實體購入特典:虎之卷 (出招表) 留意番有中文/日文
Page 6 有兩條code
20件男人衫
20件女人衫
印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號
問: 點掃?邊度掃?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第1個:Amiibo

每隻角色可以升到100LV,
巴打消息指WiiU 點數加滿一項有大概5~10%加成 (待詳細資料補充)

Training Mode道場有逐招Walk Thru點出
同簡單接Combo教學

L1

好鬼煩 次次一訓低左就比人輪姦

推

一開始覺得少精靈揀
玩落先知每隻都有唔同進攻套路
慢慢鑽研有排玩

水君招跳起水炮,地龍招遁地
一開始見比佢地屈死

買DLC定實體好？

尋晚 係信和1/f 買 349 有中文書仔送埋

乜撚野dlc

Google完先問人乜撚野係dlc啦

不如你google左乜野叫dlc先啦

真答案:買實體有dlc送 20+20件衫

買dl就冇dlc送

實體而家好似好平
350樓下有交易？

衫code係通用的
個個一樣

原來係咁，咁可以貼上頭post

P!卡！昭！

請教下加點最後果個兩個共嗚同策略有咩用

根據英文description
共鳴:
爆氣時間長啲, 爆氣中攻防加多d
策略:
叉support快啲，support 效果提升

練熟隻比卡超先 真係新手恩物

Diu 尋日rank 比隻弱智卡超齋放遠電屈

我認我未練熟點拉返近打

另外其實係咪有得解投
好迷茫

招遁地有冇得解

定一定要擋等硬直

好鍾意睇大絕片
同火影一樣誇撚張

我會跟住佢一齊嗌: P!卡！昭！

定期資料整合推POST
心郁郁未買既巴打快D打入我地啦

wiki/combo/教學（日文）
唔識日文自己用google translate 9估啦
都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

實體購入特典: 虎之卷 (出招表) 留意番有中文/日文 (行/水)
Page 6 有兩條code 全世界共用
20件男人衫
20件女人衫
印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號
問: 點掃?邊度掃?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第1個:Amiibo

每隻角色可以升到100LV,
巴打消息指WiiU 點數加滿一項有大概5~10%加成 (待詳細資料補充)

Training Mode道場有逐招Walk Thru點出
同簡單接Combo教學

招同招其實可以鬥撞
睇招既屬性定輸贏
好似包剪揼咁
每一隻寵出不同屬性既招都唔同

網上d人好勁

想問下隻Game係咪無論咩版本都有齊日文同英文揀？
定會根據返個版本得一隻語言？
如果係既又點樣分佢係咩版？
唔該哂

想問下其實升level有咩用
1lv耿鬼出到去係咪會比100lv耿鬼屌打
上網打左幾場硬係覺得人地大力d咁

應該係掛 如果唔係升lv有咩用
100lv技能點都多過你 除非網連唔計lv
練習中 唔敢挑機住

紅 藍 綠 技能 好似包剪㧵咁
你講嘅技應該係綠技 用普攻紅色應該破到

火狐拉打好煩

瘋狂大字燒

比狙鷹投技個箭屈死反而大技令我好困擾，我用Lucario人地擋到，但有啲大技eg 狙鷹，火雞無得擋

會打到灰

online friendly 10秒search唔到人會打電腦咁on9
rank係咪都會咁？未敢打

打電腦個陣其實都係等緊 打到一半會有人架啦 其實好貼心 唔會悶親你

遲啲會唔會有故事模式？

波導彈好撚追

點樣按可以同switch fd list既朋友對打呢？

已經有啦

頭先有個待升rank既人比我連續兩場1血反殺
佢一定會掉機

friendly
之後叫對方入同一個code

是咪冇得比指定既片人地睇

啱啱玩 邊度有故事模式？

聯盟咪故事囉
不過冇咩故事性

Thank you

有無人打完綠已經打贏左隻黑mewtwo

main用黑超夢
綠個陣差少少贏
藍就已經贏
紅都係

想知網連計唔計level 如果隻隻都要慢慢升完level先攞得出去同人打咪好煩,仲好唔公平

連網計level，如果唔係升呢黎做乜
公平只係比勤力既人

聯盟明明係成個金字塔咁(理應都係咁), 但rank愈高級人數愈多

有d唔想玩 玩街霸都高達呢d格鬥game都唔會咁計level,完全唔明有咩意思

邊隻好用？我玩左陣火雞，好似連技好勁咁

最鍾意肥dodo恥鬼，但好似好難用

仲有成日打打下轉mode,係咪一轉mode連招就接唔到落去

我打rank見到人地隻比卡超有藍色褲著 有冇人知點拎

影響好細

下 有裝備着咁好架

想問有冇角色係專用投技架？

終於打贏隻超夢。。。

比卡超打比卡超果陣其中一隻咪會著褲

綠上藍個升級試打贏突入既黑夢之後乜野都無送既

辣殺主線lol

會斷技

斷線懲罰係咩

想問點轉mode?

係咪講緊field change?

Errr隻精靈嘅體力係咪無得加？
利申：用暗黑超夢夢

當輸囉

可以加防 但係應該冇得加血 我本身都想main黑超夢 但係太脆皮 頂唔順放棄左

主線好悶

green league成個league都唔多識攻擊

明明有team match冇咁悶,但仲用3局2勝

講緊phase chane

入左gp
60lv 黑超夢夢
新手，打rank成日輸，單機都輸過一場

點轉 有時打打下轉左唔同左技

黑超夢都少見人比賽用
一失手好易pk

有d技會造成phase change, 隻隻唔同
建議玩一玩training

咁超夢呢？比賽咩角色最多人用呀？

ranking見親d黑超夢一係就好屈
一係就輸到七彩

未用過黑超，邊方面屈？

有咩grp?

（只係睇下YouTube個人覺得）
水君, 火狐, 鬼燈 依d拉打寵最後幾強實出現…
唔知邊場final兩隻互開炮到

我練緊火雞，好好玩喎

佢一招，空x,接3y,再後a按實，到牆再上a按實好易就打2百幾血

比起拳王連招易好多

如果多fd玩係咪可以開個聯賽圍內打？

樓上開左個group

有無人知amiibo有咩用

攞裝備同稱號

巴打有無link 可以睇邊幾隻amiibo拎到？

任何都拎到野
隨機抽之嘛

A charge有得補血

其實好想同傾到計嘅人約戰

呢六個有咩分別？

有解說

依家有無人打

想問下草氣點㩒
完全草唔到

你地個grp係乜野grp,我意思係乜野軟件先入到

想問下點樣同fd係屋企連上網對打 ，要見面先打到、？

開個private grp

Group有冇人打？

可以啊

定期資料整合推POST
心郁郁未買既巴打快D打入我地啦

wiki/combo/教學（日文）
唔識日文自己用google translate 9估啦
都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

實體購入特典: 虎之卷 (出招表) 留意番有中文/日文 (行/水)
Page 6 有兩條code 全世界共用
20件男人衫
20件女人衫
印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號
問: 點掃?邊度掃?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第1個:Amiibo

每隻角色可以升到100LV,
巴打消息指WiiU 點數加滿一項有大概5~10%加成 (待詳細資料補充)

Training Mode道場有逐招Walk Thru點出
同簡單接Combo教學

問:點入對戰Group?
答: 英文版: Online Battle → Group Match → Join Group → Enter Group ID → Password

原來有巴打係GROUP打緊

sikhong 巴打 gg

果個係我來的，多謝巴打賜教。

最後比你捉到我經常counter 嘅習慣

你講邊招儲氣先

唔係隻隻儲到架喎,定講藍色COUNTER ATTACK? AX?

中間兩場咪比你瘋狂counter收左皮

同一招對聖鬥士係唔可以用3次的

剛才試左陣火狐，係咁發炮打電腦真係堅無腦，但玩多兩鋪就好悶

入左gp 希望多d人一齊玩

超夢夢招炮先屈
打電腦一定prefect

輸到得10%勝率，果斷放棄玩火雞。見人玩隻鷹好勁，自己玩左場電腦就開波打rank。第一次五連勝，隻鷹操作好易玩。連技易連

maybe聽日大家約個時間齊齊進行GROUP P

有冇人玩GROUP

入左

巨鉗好難連技 成日都輸 好頹

用Lucario比啲遠攻屈死仲頹。。 對火狐，水君打到灰

本身玩緊黑超夢同格鬥比卡 而家都轉左鷹

新入手留名

group個個都咁勁既

岩岩隻盧卡利奧幾勁 成日grab到我

BouBoulou巴打 加油

你係頭先既夢魔？

夜媽媽仲咁多人打Group?

其實是樓主我
你係用邊隻，我打到灰

邊個係J_4aon巴打 好勁
火孤屌打

Garchomp

原來咁夜都仲有咁多巴打

樓主隻盧卡好勁

按OK未？

勁撚其實佢個rank勁on9 你入我profile就見到11場3勝你肯打打得多有機會贏一兩鋪就好快上到去given that個group入面人唔多。btw你係Ken?

按左 但冇反應

LR，不過建議練好佢教個個連大嘅combo,唔係比人擋到好唔抵

係呀一係打你一係打火孤
打火孤好絕望

我都係對無限大字燒你想贏下可以試下用火狐
btw其實我都係付碌贏好明顯都比你屌打

冇打錯number喎

入到了

定你其實已經join左
要揀battle in group?

good 而家排撚番兩場?

岩岩玩左場 不過唔知係邊位巴打

對邊隻啊

路卡利奧 我用超夢夢

禾青先

Boubou巴gg

可以考慮下ax 就counter到我

我知但搏唔到

btw火狐得counter可以唔食傷，但唔夠攻擊快

唔好同佢pokken 試下入佢中路

Quote 多次推post就訓
各位加油

本特典係日文
難睇d

會唔會係我呢

負碌贏到火狐

試過咁多隻, 貓頭鷹最無腦
遠近攻都得又易上手, 基本上淨係用a技就夠

屌你老母 有冇近攻打得贏火狐

其實一路用counter搏埋身先有機

痴線上限100 lv點升到
啱啱開驚咗一陣 用死扭拉係咪唔明智?

入左group，練下先再上水

我係度諗近攻要打贏遠攻，關鍵可能係用反擊cancel,再前衝

不過兩邊要求技術水平好似差大遠

火弧真係好惡打
一係空中突進, 一係counter再cancel

片中隻火孤都用得好屎下

諗左好耐買唔買好 驚買左又會放左係度唔玩 之前買隻勇者鬥惡龍已經係咁

而家有冇人打？

買實體，起碼都可以放出去

有個唔關事既問題 我部機係澳洲買，咁係香港買game玩唔玩到

玩到
Switch冇鎖區呢回事
你北極買都玩到

嗚哇
Ranking升左E4

火狐今日轉咗用超夢夢
尋日用完大字燒屈人機之後今日用
超夢夢招龜波氣功

好勁啊

隻game好唔平衡

其實邊個係火狐

XY火主

拉打狗

唔係阿，我知邊隻係火狐
我指佢係咩人
係內戰group既？

留意返超夢夢係好難mega

係呀

main緊比卡超

暫時打rank打到上e3, 輸過一場比火狐

第一次打火狐輸無經驗比人拉打，但後尾發現用比卡超遠距離電佢都打到

但家陣rank E 都還可以，再打上去比卡超係咪唔會夠做？

呢d招數係可以用黎恰下新手 見到高手應該可以秒速收皮

想入group要點做

前幾頁有講個battle group

再打上去，咁你隻PikaPika都會升SLV架嘛
所以夠做既

求指教

有冇人提過
試左type D打唔到online

得A,B先可以

都要學下應對拉打友既

我都想打下火狐巴打

岩岩入左group 點樣一齊打？

其實講屈都唔剩止火狐既
超夢，達克，鬼燈，水君都一樣有得屈

本家GAME真ON9

按Battle等群友就得

入group 開住game搵下有冇人打緊
冇就會打電腦
之後上黎大叫 出黎單挑
就得

依到等？

Of you can’t beat them
Join them

下面，揀埋LIHKG入去

有無人虐下我

單挑！

真係大叫

岩岩用超夢贏左場

再挑！

又贏 禾青先

係咪冇人用怪力

好好玩

點解你地可以咁快出超必 關唔關升能力分配事？

每隻寵都有唔同，同埋揀策略都會有影響

好玩

超夢應該點

自問玩得唔差
但玩隻蜥蜴王打40場先贏5
打超夢 路卡利歐 超難打

人地玩得比你好

比卡超割禾青

揀爆氣先決可能會比較好

唔用A技
用A技會扣氣

無人打？

大家路卡利奧係點咩 感覺上四項都好有用
點錯有冇得重設？

自膠

有啊，可以去my town重新編配點數

隻game有無單機mode練下先再去挑人
利申：未買

有 教埋你練combo

唔該哂

你的樣子如何……

記得每日掃五隻amiibo

其實skill level對隻精靈影響大唔大？

如果係大既話，建議巴打們打單機mode升熟左一隻先，高level少少先去打

如果係無乜影響既話，當我無講過

點都係練熟左先打架啦
你on9操作一下就冇左200血

打人練咪一樣

好似有人講唔係差好遠

要掃5隻定1隻可以掃5次？

掃5隻

Why?

Special bouns

有冇扭拉巴打交流心得
除咗 上a. hold a大力少少之外其他combo都好細力
對power型淨係可以死用counter真係唔識用

唔敢打rank 打casual都仲打到

其實打RANK識用X+A,已經可以好輕鬆升到D RANK

Yyy
後a yyyy

求谷Link

岩岩比個kit用超夢打爆

今日開結玩 用路卡打rank
連續打同一條友兩次
見住佢勝率由50變25

最平賣幾錢

我呀 巴打你用邊隻？

練緊巨鉗螳螂

我玩波導之勇者
我見有時佢無啦啦係到草氣

果隻野有名既

sorry
唔記得左佢個名
路卡利歐？
細個睇劇場版之後一直都係禁叫佢

有無人打group?

頭先有隻拉打超夢夢喺入面
比佢屈咗舖

啱啱入手 有咩角色易玩？

有好多遠攻拉打好煩，超夢，火狐，水軍

咁呢d角色係遠攻系，唔係可以點

超夢個人覺得近攻好用

仲未返到屋企開game
我估遲啲會有比賽嘅

巨鉗螳螂幾好用
有劍狀態下超高攻

有無巴打知點同朋友網上連線

有冇巴打玩？

無劍明明55波, 有劍個陣俾人屈到出唔到combo

黑超練緊

俾巴打屌打

俾巴打隻超夢夢屠比卡超

巴打隻比卡超d combo好勁

唔夠kit巴隻超夢打

但係我用黑超夢比你屠 招combo好屈

淨識呢招 其他被sm

加油 練多幾招

佢話我地區問題入唔到online battle
但我account已經係日本區

有冇巴打用WIFI對打會LAG ,
如果用wired internet 使唔使用返官方個轉插先連到

點解冇人講沙奈朵

個內戰gp有幾多人？

玩完demo 覺得好悶

得三個角色梗係悶

巨鉗螳螂 2比1輸

玩過demo覺得應該好快悶所以諗住唔買，但睇完youtube啲人玩覺得好正最後琴日買左

尋晚比一眾巴打虐待 一場都冇鸁過

打親水君都輸

拉打角好撚屈

我覺得講屈機，水君屈過火狐超夢好多

琴晚睇有四十幾人

定期資料整合推POST
心郁郁未買既巴打快D打入我地啦

wiki/combo/教學（日文）
唔識日文自己用google translate 9估啦
都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

實體購入特典: 虎之卷 (出招表) 留意番有中文/日文 (行/水)
Page 6 有兩條code 全世界共用
20件男人衫
20件女人衫
印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號
問: 點掃?邊度掃?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第1個:Amiibo

每隻角色可以升到100LV,
巴打消息指WiiU 點數加滿一項有大概5~10%加成 (待詳細資料補充)

Training Mode道場有逐招Walk Thru點出
同簡單接Combo教學

問:點同Friend Online連線玩?
答 隻抽隻要自己開個對戰Group

問:點入對戰Group?
答: 英文版: Online Battle → Group Match → Join Group → Enter Group ID → Password

水君招大絕好遠好闊

估唔到加密左都有40幾人

仲擔心應該要開個公開Group

唔識入GP....小用LINE

公開唔係好d咩？ 多d人打

講梗game入面個對戰group呀

個group剩係想比連登既巴打入

有冇巴打打緊？

不過雖然有四十幾人，但成日打黎打去都係見到果幾個

水君招跳高噴冰係好難破
我剩係用比卡超先打得贏水君
其他都比佢噴冰屈死

用超夢 恥鬼隱身左都中

今晚同你打
尋日放假清緊PS4 隻ToB

內戰Group方便約戰,打完吹兩句水嘛
三唔識七亂打我上網打Rank都得啦

用緊老噴
打水君打到灰
佢主要用噴冰

耿鬼麻麻地好用
我主力用耿鬼
人地快少少都死

擋住拉番近距離唔得咩?

恥鬼唔啱新手玩

遲d PS4 會唔會有呢？

特登買switch 好似

你有冇見過Sony機出現過Pokemon / Mario?

好呀
我平時都係大約9點到上網打

超夢夢屈機到

2d mode俾火狐屈大字燒可以點破

同路人 大字燒無解

暫時未打過
比唔到意見

一係你地試下拎隻火狐去rank屈人,

睇下人地點打你

埋身打

成日睇人用水君屈自己好似好易
自己用落又好易比人拉番近打

有時都唔關隻寵事
自己打法都有野要改

呢個問題好on9 任記生招牌嚟

我用比卡超只可以邊擋慢慢埋身逼過去
或者爆seed大絕衝過去

一開始用左黑超夢夢
宜家71lv
但打rank成日比人屈
有冇巴打分享下點用

巴打咩rk?

e2,差唔多升e1咋

70 lv

好勤力

我隻老噴100LV LU

打league好快升姐

e rank屈黑能量波夠做啦
一時大

其實有得點曬100 0 0 0定一定要25 25 25 25?

100 0 0 0可以

有無配點心得

有無巴打玩巨鉗螳螂?
打遠攻型應該點拉返近好?

鬥下飛劍先 佢一擋咪飛前

有冇用開比卡超既巴打分享下打法

我見黑超 rank最勁個個用 synergy 100

有無巴打po中文書仔出黎？？

咁多頁點po

而且其實冇用

有冇人用無腦鷹

同好

想入line group, 求ID

唔係line group 係game入面果個

到底有幾難明

有乜方法可以升得快d?想要點數升野

玩極都好廢 但又覺得好好玩

不停打主線，single battle，team battle etc

Sosad

輕鬆玩

有冇巴打玩啊

用緊火狐

你地用蘑菇定4粒方向制玩?
用方向制玩好似易detect d斜角招式咁

比超夢屌屠

邊個用超夢？

Ken

點應付啲拉打撚

我屌 終於贏到次

60人了
瘋狂GROUP Fight吧

你係ken ?

no 我都輸過比佢 岩岩好辛苦贏咗次

叫我？

屠我

岩岩Join Group

恥鬼巴打

大字火已破
第一次打係呆呆地
第2次打已經ok

但乜原來真係有人會咁玩架咩
好玩咩?

不如開返個即討Telegram谷

diu話說頭先用直立MODE, 選單好地地用PRO制

入到GAME逼9我手提打

用邊個掣就要用嗰個掣喺主畫面入

係囉, 我係大地圖揀揀揀入去咁順利以為可以繼續嘛

屌邊個巴打個網速唔掂當呀
成場慢動作窒機

裡面有個人用水君屈tim la

想問下點樣cancel出技動作？

查實打single battle，選擇hard/very hard是咪會比多啲經驗值？ (compared with normal)

會唔會有tg gp

有個叫22dino成日係關鍵時刻lag

係我
sor插番線打先
一陣覆桌

我用老噴真係唔識破水君

不過我唔打住下次比你覆

開gp狗屌你地老母

啲點加完有冇得重點

Hong巴有啲lag喎

有冇人怪力隻秋

有
入my town

巨鉗popo巴打gg

不如諗定下個post叫咩名

怪力贏超夢 禾青先

[NS]Pokken 日夜鍛鍊去取勝

哇 tomc巴打超勁

[NS]唔好同佢Pokken 試下入佢中路

原來有團體戰 咁咪要練幾隻

Online match 都有咩？

好感動
贏到avsun巴

我睇片 未試過Online有冇

有咩感動

其實連技有冇用
睇落識捉人包剪槌仲實用

虎之卷有無下載版？

入GAME練仲實際

-6 贏左巨鉗兄

水君啲技好勁
跳起向下噴好屈

黑夢值唔值得升
用落唔算順手

超夢好過黑超？

黑超出技扣血
本身條血又少

係咪有group?想跟機

即係垃圾？

點解黑夢會自扣血？
又唔係特別屈？

有無巴打依家有興趣打兩鋪？

設定係咁

你入去LIHKG內戰群就會有人

唔計火狐，最屈超夢？

排咗好耐都無人

沙奈朵遠攻真係比佢屈到企唔到
密集出遠攻無硬直

狃拉巴打承讓

無話屈唔屈 有愛就用得 有技術既話 比卡超都可以打爆你

睇黎大家都打算唔廚唔玩

其實做乜會覺得遠攻就係屈
有近攻就會有遠攻
近攻連技識包剪揼都一樣可以屈

諗起當年有隻街霸vs鐵拳
啲友立馬跳出黎話鐵拳班友冇波動拳點贏

結果隻game鐵拳角仲勁

追蹤型遠技點防
有好d好似會硬直

main pika pika
28場輸4場升左上d5岩岩

覺得最難打係超夢夢 遠攻招龜波氣攻快到仆街，連技又大大力
黑色超夢反而易打，比較脆皮

練左幾日，終於肯出去同人玩下，上網連friendly match四連敗，好正常啫

點知拆joycon同個未玩過嘅frd玩，五連敗…霸氣全失

咁真係sad左啲既⋯⋯

我睇Combo Guide有啲括住Blue係點解

係咁輸 未贏過

我都係咁廢 狂玩都係狂輸

技能屬性

藍剋紅,紅剋綠,綠剋藍

例子比如:
1. 你AX counter係(藍色), 可以破一般攻擊技(紅色)
2. 如果你AX緊我BY投技捉你 (綠色)就判綠技會嬴
3. 起身立馬想捉點知對面按左普攻 就會解投
4. 同色就出手鬥快

有D寵成份出招表都冇顏色, 拎藍色打就恰9佢

第37頁定期資料整合推POST
心郁郁未買既巴打快D打入我地啦

wiki/combo/教學（日文）
唔識日文自己用google translate 9估啦
都係講下基本應對, 都好多符號/漢字架啦

包剪揼系統 屬性相剋
紅→綠→藍→紅

實體購入特典: 虎之卷 (出招表) 留意番有中文/日文 (行/水)
Page 6 有兩條code 全世界共用
20件男人衫
20件女人衫
印左20隻Pokemon個影係上面

問: 點入?邊度入?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第2個:Special Code

每日可以掃5個Amiibo(不限類型遊戲角色,掃Splatoon都得)
可以得到GAME錢(PG), 服裝, 稱號
問: 點掃?邊度掃?
答: 我英文版, 大地圖 → X制 →第1個:Amiibo

每隻角色可以升到100LV,
巴打消息指WiiU 點數加滿一項有大概5~10%加成 (待詳細資料補充)

Training Mode道場有逐招Walk Thru點出
同簡單接Combo教學

問:點同Friend Online連線玩?
答 隻抽隻要自己開個對戰Group

問:點入對戰Group?
答: 英文版: Online Battle → Group Match → Join Group → Enter Group ID → Password

我第一隻格game嚟…已經瘋狂苦練，我諗我都係好好咁練好左電腦先啦目前仲係會被電腦very hard嘅格鬥比卡超、狙擊雀同沙耐朵屈機

超夢a制個光線炮會扣自己超必條氣？

有得必有失

我睇片佢係咁樣 無理由連連下招會出Counter [img]

超夢所有A技都會扣氣 所以基本上超夢係唔會有mega同超必

仆街兩隻超夢都咁大缺憾

藍色屬性招者,又唔一定係counter
一樣打到人架

有冇格鬥比卡同好？

好鐘意啲招但係上網打friendly 都得三成勝率

練下囉

努力練緊紅綠藍
但有時用counter都會比人D普攻破到

1. 隻game有得揀策略，可以揀儲氣先決
2. 唔係下下都狂出A技架下嘛

我發覺有時第二啲寵爆左氣打打下又會跌番少少

到底係我問題定點 成撚日lag機點打呀你老尾

點解有時比人普攻佢會回血

群裡面有某幾個lag到我都唔想打，自動放棄

為人為己, 插lan線 / fix wifi

好似可以唔洗開group都可以同friend打
有個開場打code，friend打返個code search就有

冇friend

差唔多1001

屌 人日成日屈波
點樣可以破
埋都埋唔到身
好似超夢夢同水狗 花女 個d ,
打到燥

利申：新手

最簡單就防下行下or飛過去

遠攻擊一定有硬直，可以捉下個timing
已經被very hard電腦虐到熟晒
如果唔係追蹤波嘅可以連㩒兩下左/右側閃

咁我再練下先

Mission panel有個任要regen 180hp
我用咩先解到 求救

有冇人用怪力黎返場真男人對戰

夢夢囉
用sup得唔得？

我用鎖匙解

我試過一場用兩次太陽伊貝/月神都唔得
係咪有精靈識吸血

夢夢定黑夢儲a嘛

大字燒係咪無解 成日比人屈遠攻

擋住行前啦,行到咁上下你可以係佢未變大字之後跳過佢, 打得

X+A可以冇傷檔住加唔會退後

想問下隻game入面係唔係 普通攻擊>投技>反擊？點解我成日反擊都反唔到 會比人打既？

triangle 未背熟

點解有時會比人搞到爆唔到seed/出唔到超必?

sub技能效果

有位谷友id叫大埔林雪

係我
岩岩開始玩, 比你隻火雞屈死

見到火狐同水君我幾乎都會棄權

岩岩巴打隻 激光 好煩

鬼火?

post 2 方便頭POST資料整理已經開定左先

大家可以過去留定名

呢度繼續推到1001

大力推爆post

發覺唔識打隻黑鬼，有場rank被完封，埋唔到身

乜鬼野黑鬼

點解個post咁多人唔識講名
起埋啲古怪外號 黑鬼

恥鬼定達哥

用開著火摔角手

黑色鬼系似係恥鬼

恥鬼點睇都係紫色
應該叫紫鬼

頂 新朵

點解我用超夢儲極都儲唔到Mega😑

就黎要加入Q&A
超夢夢A技會消耗synergy bar

屌 我成日形住恥鬼同鬼斯鬼斯通一樣黑色

收到巴打 唔該！

衝過去用xy打死人夠啦

上XX快狠痛

恥鬼定耿鬼？

我成日比人屈埋牆 唔知點破🤦🏻‍♂️

又岩喎😂

狄鬼

counter lor
隻game每下打down 都係猜一次枚

四擇
1. 估佢打你, 出招起手更快破佢
2. 冇招夠佢快, 開counter
3. 估佢投你, 打7怇
4. 估佢沖埋黎開counter, 投9佢

xa一齊撳破唔到？

第40貢

1001

2002

應該係達哥，daxxxxxx
我玩到nds版咋

開場放三粒波，然後跳起用R埋身
下xy或者跳A
然後不斷近身轉圈或𣊬移到後面出yyyy

有無人知依家ssp/mk做緊幾錢

點放三粒波

左/右A 咪3粒波
跳Y好似係打直3粒波

有時打用火狐 鬼火個d拉打撚真係會打撚到燥 我想打場機姐

拎黑超/白超用龜波氣功打死佢
一係用超超檔一野再B->A佢

平心靜氣唔好心急
擋住拉近佢就變超級大傻仔啦

遇到個場細分分鐘佢仲驚過你

簡體注意
詳盡中文Wiki / 解說

戰鬥導航 - 妮雅的應援

安定型
第一局以外的每局開始前發動。發動的前一局贏了的話，未選擇的另一隻輔助精靈的輔助槽增滿。發動的前一局輸了的話，兩隻輔助的輔助槽增滿，共鳴能量條增加30%。
發動前一局如果time up的話不論勝敗均不發動。

共鳴特化型
每一局開始前都發動。通常情況下共鳴能量條增加10%。發動前一局輸了的話共鳴能量條增加40%。
對輔助沒有輔助效果

輔助特化型
第一局以外的每局開始前發動。兩隻輔助的輔助槽均增滿。
對共鳴能量條沒有輔助效果

壓力型
只在第最後一局（決勝局）開始前發動。共鳴能量條增加30%，兩隻輔助的輔助槽均增滿。

特殊型
第一局以外的每局開始前發動。發動前一局贏了的話共鳴能量條增加40%，發動前一局輸了的話兩隻輔助的輔助槽均增滿。

隨機型
隨機效果。有概率出現不發動效果的時候。

原來用standard贏左既話 係未選擇既個一隻輔助精靈充滿 等我忡無論輸贏都用死一隻

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈進戰

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈進戰

#993

根性
血量低於25%時角色的體力槽會變紅，之後攻擊力+20%，所受傷害-30%

[quote]

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈進戰

#994
攻擊相殺
攻擊屬性相同時，如果雙方攻擊等級相同並且同時進行發生的話則會產生相殺效果。

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈進戰

#995

A屬性的攻擊與B屬性的攻擊之間同樣存在相殺效果。
B屬性的攻擊與T屬性的攻擊不存在相殺效果。誰先打到對方就算誰贏。
所有A屬性的攻擊都會在一定的時間內帶有T屬性的特殊霸體。特殊霸體在攻擊發生之前即會產生。如果T屬性攻擊先出招A屬性攻擊後出招的話則會產生特殊的相殺效果。此時A屬性一方會進入特殊相殺的硬直中，而T屬性的一方則判定為沒有命中對方。特殊相殺之後通常A屬性的一方會先行接觸硬直。

完全唔知佢up乜

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈對戰

#996
貼牆補正
貼牆狀態下追擊時該次攻擊傷害+20%

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈對戰

#997

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈對戰

#998

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈對戰

#999

請移玉步至 Post#2 繼續瘋狂進行小精靈對戰

#1000